firsttrade買唔買到GME? Sofi入邊可唔可以轉美金？

如題有無人知？

自動轉的

自動

可以用港紙買美股？個rate係正常？

無留意rate 但一買美股就自動變美金

7.722算唔算食水深？

美換港 7.722
港換美 7.79

好似幾深

SOFI 唔係可以入美金咩 無開

戶口美金咪美金

Thx

平時我hsbc轉完再過sofi 其實都好似差唔多啫

開美金戶口要等2日

咁firsttrade 係咪買唔到GME

琴晚係

d人話收左皮

琴晚開盤之後買唔到
只係畀賣
今朝盤後就買到

IB宜家係咪比買喇?

恆生過唔到美金去sofi

sofi,係咪要迫住開sofi hong kong

按番果日美金匯率計， 你都可以兌美金。有兩個option 比你

過到, 用匯款方式, 無手續費

咁講 喺sofi兌美金（=buy usd?)再買美股係咪抵d

假設我宜家無得喺其他platform轉美金

Sofi食水幾深
不過你嫌貴，可以自己銀行戶口轉左先再入